Kick住咗 卡住咗

Kick
卡

🍰

由細到大都講kick 卡住左唔知邊條撚樣發明出黎